「1Q題」邊個明星最憎達哥？

2頁開估

蔡思貝

秒

仇思達

原先係敵意達 但呢個都幾好

我俾個正皮你
唔似其他撚樣 死雞撐飯蓋

未夠兩頁喎ching

做咩咁快開估

兩個都唔錯